依家有咩手機game好玩，見網上多數都係大陸game

如題

Btw喜迎制裁

我都想知

自己搵啦
我玩幾隻都好好玩

呢個年代仲有人玩手機game?

Ching玩邊幾隻